樓下鋸完樹未呀？ 好撚嘈呀聽朝唔駛返工咩

有冇將軍澳友俾鋸樹聲嘈醒？

朝早先鋸唔得咩
d大車又行黎行去

你自己鋸啦仆街

冇錢收 不了

唔鋸你聽朝又玩越野障礙賽啊

唔撚鋸樹你聽日點樣樣返工阿

mtr囉

邊個位呀

無人叫你聽人鋸樹 都on9

唔好咁自私 全tko都搭mtr？

唔好鋸等聽日返唔到工就最好

ok, 樓主聽朝行路返工

你地話翻唔到工呀嘛
咪通宵同你鋸哂啲樹佢

樓主又要返工又要有路行呢🙄

報警噪音投訴